CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-7-26

爭啲唔記得我屌你老母正廢柴每日縱容暴力
每日屌你一獲
我不能忘記你！